想知男仔係咪都唔中意覆wts

事緣喺咁嘅
我同男朋友一齊咗兩個幾月
但佢就好少認真覆wts
有時聽完啲錄音就直接落線藍剔
過幾個鐘先再覆我
以為佢喺忙緊
但佢啲frd又同我講話佢其實好free
有時仲會見到佢keep住上線就喺唔覆我
問佢點解成日喺咁
佢又話平時唔擅長喺wts傾計…
想知男仔喺咪都喺咁
平時約出嚟又好多野講但唔中意wts
咁樣喺咪正常

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

一句講哂
唔夠care
事實黎

我相反 平時唔點講野
Wtsapp就成日鳩up

女朋友都係咁

佢有另一條女

Sad but true

感覺不被重視
其實如果佢真係有嘢做遲覆 唔緊要
但俾我見到上線又唔覆真心好hurt

卑我見到其實會直接問佢做咩唔理我

但佢成日都會同我一齊喎

如叫果我鐘意ge人 whatsapp我，我實瘋狂同佢傾計

會驚佢覺得我逼得佢太緊
唔畀私人空間佢…

覺得太chur囉

唔會
只係你未比隻

佢係護士，返shift, 返工時唔玩得電話，遲覆我覺得冇問題。但雙藍剔加hea覆真係好灰 我都只係拍得耐過絲打唔係好多。不過見面時又冇咩野。

我都只係拍得耐過絲打唔係好多。不過見面時又冇咩野 我諗佢都係想要自由

就喺因為見面嘅時候冇嘢
所以先唸緊喺咪唔使太care

我覺得佢地只係想互相俾多d自由空間大家

放心 好快佢話你煩，chur佢
之後突然分手。

事實上

唔係唔覆 只係唔想覆你 完。

溝緊其他女囉

成日會見
見嘅時候都好sweet
喺wts中意愛理不理咁…

你好煩丫

無限話題咩

冇話特別有咩講 有趣事咪分享下 平時都係同佢講下早晨 食飯 放工 good night咁 有個知字安心啲 同埋習慣咗

有3個可能性
1.佢冇擺你喺第一位
2.懶
3.佢唔重視你

一來啦，二來佢Online 可能傾緊公司Check緊公司野。聽完你個Message 知道無咩事物忙完再覆lor。

我每次開會/湊客就會進入衣種狀態。

唔係

咁可能係正常…
先兩個月 都好難擺喺第一位

分得

其實我覺得如果care一個人 幾忙都會覆你wts 因為佢都會想知你做咩 同埋想比你知佢care你已讀得你即係你都唔係佢最care果個分分鐘在線上覆緊第二條女同埋樓主話佢唔中意覆wts但又成日在線上 擺明唔中意覆你啫 建議樓主自求多福了

當你feel到有問題 其實真係有問題
唔好自己厄自己
利申：男朋友唔中意whatsapp都會打電話比我傾計

正常，因為我其實就係呢一種人
我既WhatsApp對話永遠都係有特定目的(例如約人係邊度等)。目的達成，話題終結。基本上係唔會用嚟漫無目的咁吹水。要吹水都係現實見面先會比較多計傾

試過咁 真心hurt到爆
特登為ex開返last seen 亦都見到佢上線 但就唔reply我 我無安全感

應該講你係佢心目中Priority 低；如果唔係唔會幾個鐘唔回

咁兩個月正常應該係熱戀期
處於熱戀期嘅情侶 對方一send message 過嚟唔係應該會秒覆㗎咩

就喺呢種感覺
佢自己又話平時都唔太中意覆wts
我又耐佢唔何……
但平時佢又對我好好…
真喺好困擾

直程想即刻熄咗last seen同藍剔
廢事見到唔開心
但又好似自欺欺人咁…

我愛我女朋友，我都好少覆佢wts有時冇乜特別嘢聽完就算，同佢出街都好多嘢講 但係佢都成日屌柒我唔覆佢wts 心諗啲女人真係好撚煩煩

即喺呢種情況喺正常嘅？
咁女仔喺想要多少少安全感姐

我覺得佢應該要睇嗰個男仔嘅性格
我係見到女朋友send一大篇野就會覺得好煩嗰啲